個個都講希古恩倒戈

冇人講過基迪拉

係曼聯喎

基迪拉都冇咩正選機會

原來你系大脯lulu

笑撚左出聲

利申: 第一眼睇撚錯迪基亞

莫少彈出彈入又點計

牙gap又柒

乜撚

真係唔明 可能我未聽過

曼聯門將係 基迪拉

you新會然

LuLu

笑閪

我不嬲都唔撚睇件垃圾

屌 搵到喇

你兩個真係好得閒

屌你牙gap搞到我望住部電話係到傻笑

你自己on9開

Gap囝

一定係00後先唔識

希望大家唔好hey0我家牙gap

笑閪？？

牙gap

撚樣

Gap仔日日都柒一獲

希古恩細細個打皇馬再俾皇馬中出即飛
點同基迪拉比

都話唔睇垃圾 唔知有幾出奇

笑閪？

屌你老屎 絕交

笠水

傻鳩

次次見到笑閪我都會笑出聲

樓主心諗咁都騎劫左

希望佢唔好又決賽炒單刀累對友